【連尼住出嚟！】嚴重質疑連登熱門演算法 刻意令敏感Post沉底 政治審查！

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

呢個ＰＯＳＴ 一個鐘頭之內，１２００個留言 １６００個正負評
點解推極，最多都係上到熱門第２頁？排行１１位？

明明留言數多過上面既POST １０倍 都可以排得低過佢
呢個情況我觀察到唔止一次

大量有價值既POST，都係因為咁沉底

連尼住必須解釋，否則本人有理由懷疑連登有政治審查之嫌

屌爆許業珩老母臭閪！！！！

我以為熱門係排名不分先後
之後再跟上次留言時間排

連登ADMIN必須解釋

推

有用post 唔上熱門

系

唔係分時間

同期最HIT最多人既應該要上頭5 甚至頭10

但係我發覺有啲POST推極都推唔到上去

呢個POST更加上唔到去???...

ADMIN 可唔可以派人交待?

真 有用post反而推唔到

推到有人出嚟

Push

係，我留意到呢個情況好耐

好多真係急又有用既無人理

但係果啲膠ＰＯＳＴ就上哂去

連登搞乜撚？

pish

連仔可唔可以公開上熱門既原則

831

推推推推推推推

我覺得睇流覽量？

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

P唔到
9月8日
14:00 美國領事館 撐法案萬人祈禱集會
請用任何方法print定美國旗，及英文文宣
同美國講，香港人民永遠同美國企係同一方

中共最多係乜

推爆佢

依家我地打緊仗

咁點解釋果啲30個留言,60個正負評既，

都可以排得高過1200留言既POST?

好奇怪啊

呢個一定要搞清楚
唔係巴絲打會好危險

屌你老母 啲人開廢po回廢po你唔屌
屌個壇 你係咪on9 架

然後呢個POST既正負皮數正常過平時好多

連登背後行緊個演算法，一定有問題

解釋左個個都識針住熱門黎打

個壇有問題就唔屌得？

我覺得係時間
如果過左一段時間就好難推上第一頁
再多人留言比like都係咁話

P牌回覆唔會有推post效果 關唔關事

你個post 都上左熱門
同推post 速度有關？

收聲啦屌你老母 個壇根本無問題
有問題嘅612 嗰陣全部和諧晒啦
洗乜等到而家
用吓個閪腦啦 一味盲屌

連仔幫幫手

如果有政治審查，咁點?
你係咪唔撚用?

如果唔係，咁麻煩你出撚返去

連仔幫我地頂咁多，你想點?
場運動未撚完就出黎分化?

認同

要理解返，而家係好多有用POST上唔到去

係有跡可尋，抱有科學精神既質疑佢，係每位巴絲打對自身帳戶安全既合理防禦

分化撚收皮

你估5毛傻嘅咩，拎10-20個ac 推都得啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

請睇有用post
機場必須和理優

不分化不割席不適用於連登又要捉鬼了

你講野都唔撚化，唔想回你

推推推

科你老母咩 無人推po咪上唔到去囉
自己望吓推po啲人個密度同612 嗰陣比

有啲ＰＯＳＴ係舊過我上面講個ＰＯＳＴ

總係有呢啲情況存在

連仔之前咪講過點上熱門囉 睇返佢之前啲公告post啦

你老母個閪就唔撚化
分化撚收檔啦 留返個熱門位比行動post啦
咪就係你開埋啲廢post搞到行動post上唔到水囉

善用不推文功能。

係好少真有用post

唔係跟回覆時間?

咁你解釋返我講個ＰＯＳＴ，點解會出現呢個情況

做人唔好咁白痴，如果你係五毛，你就係一個低級五毛，係咁

之前d機場post都係

應該係睇幾個準則黎排，樓主過度分析

你自己望吓比較吓推post啲人嘅密度先講嘢

我一個人推到1001都唔會上到熱門啦
講撚咗三個月唔好靠晒個熱門嚟睇post之前admin又講過都仲要屌人老母

今日先知？？

咁係邊幾個準則？連尼住準則？

點解有啲垃圾膠Post 得60個CM都上到頭Top5?

個膠Post係admin開?

事實就係好多人推膠post

係，同埋有啲post好似離奇消失左，不過我覺得係有計埋流量，然後比政府洗流量洗其他熱門黎頂走啲敏感post，未必關連仔事

屌你老母

化撚連連登住都想批鬥？

同埋點解熱門一個行動po都冇？！依個月行程呢？？？

成班連登打手入哂嚟

護主熱切程度高到令人無法相信係普通User

咪再用分身回啦

Admin認真講下點解會有呢個情況

定係無合理解釋?

自己個post 上唔到頭幾就屌人
頭嘅熱門post 又唔係冇用，
你個post 又唔係上唔到熱門
你都on撚9

淨睇個標題，同班狗無乜分別，一嚟就主觀覺得個壇有問題，要人解，無解到嘅話，叫全部人唔好上連登好嗎？

善用不推文回覆。

其實我都覺熱門有呢個情況，不過連仔係鬼佢熄撚左個壇仲實際啦，可以禮貌啲樓主

係呀，認撚住我呀屌你老母

小學雞除咗屈毛屈分身屈打手仲識乜
個人on9 態度又閪 落order叫admin聽你支笛咁

善用不推文回覆

巴打有料

簡單啲解釋比大家聽

打工仔A 業績高過 打工仔B C D E F G
打工仔A 業績高過 打工仔G 十倍以上

但係業績排名上打工仔A係排包尾
而呢個情況唔止出現一次

你唔覺得好奇怪?

呢個post都熱門過有用post

幫樓豬推
連連仔都搞分化

應該係計一段時間內的討論度=keep住有唔同人留言

用比喻黎解釋，佢係計緊velocity(討論熱烈度），而唔係架車行左幾遠（留言/正負評數目
A車行左一米，但只用1秒
B車行左十米，但用左10年

咁A車就上榜

有咩好奇怪，業績高就一定deserve好啲?
個業績唔俾係假?

係一直都有極多垃圾POST推走有用POST,一早話極大量五毛進駐左

有唔同嘢可以做，又唔去做，係要無端端攪鳩一個聚到唔到人嘅地方，攪咩呀？

善用不推文功能。

我呢個垃圾Post 個 Ranking

居然仲高過下面呢個POST

點解會咁?

次次話親連登有乜野BUGS/問題
都有班人係度盲目咬人

你個po咁多阿媽係女人廢話都叫有用
仲要old news 幾日

其實我懷疑佢就係五毛
講真，到左今時今日，仲會屌連登話連尼住鬼果d會員，自己仲鬼

見到成個熱門冇行動po
得打飛機po就嬲

push

如果係呢個準則，我講果個Post應該係第一，唔係推極都排第二頁

上左wor

證明有心就一定上到熱門

此Post已完

既然咁多人有疑問，我地係到簡單講解一下，主要睇幾樣：- 一定時間內 Unique view user- 一定時間內 瀏覽數- 每個會員停留該主題既時間- 回覆量- 正負評數- 主題建立時間系統目前亦會納入以下數據作出計算：- 會員被block數- 被已登入會員舉報- 被追縱數- 收到嘅正負評評分愈低，能上熱門既要求又會相應增大某啲台都會限左只可以一定數量既post上到熱門，免得熱門只有單一既類型我地一路都有tune緊，點樣先精選到最高質既post出黎，所以一路都有改良計算方式

即係話你開個垃圾post個個同一時間衝入嚟屌你你就上硬熱門啊

恭喜樓主又洗走d行動/有用post

樓上覆咗連仔提供條式 一係proof到佢唔跟條式 一係proof佢條式有鬼
單睇片面數據幫你唔落 至少提供unique user 非p牌 回覆頻率 正負率

亂鳩咁嚟

起一起底就發現原來2019年6月前一次開po就係2017年……鬼既機會大增

推
做法唔完美但可改善

成個禮拜都係咁

好多有價值嘅行動post都上唔到top tier

公開原則

真
晚晚朝早d熱門Post比人洗走哂

自選台 揀時事 政事啦
熱門好誤導
但個，algorithm真係要tune，cd rom好易被帶風向

啱啱賣咗個Acc？

咁關連仔撚事

連登都屌 你真係on9

我覺得係計每分鐘有幾多人覆/正評，而唔係計加埋總數
因為好多時突發po
二十分鐘內得二十三個回覆都好快推到上去
所以d po時間一耐左好難上返去

咁應該係唔夠唔同人推羅
連仔為左擋五毛，應該會針對"小圈子推po"呢個point做野

p牌唔係已經推唔到貼啦咩?

精精地同我將d行動post置頂哂係熱門

即係有人有組織每日洗走哂有用Post囉屌你

係喇係喇 你啲post應該上哂熱門第一版喇好未
你都戇撚鳩
佢一早就講左點運作 你係都要搵返出黎 想比對家針住個熱門黎玩？
弱智行埋一二邊啦

睇返呢個POST
極多unique user 唔係P牌
又係新Post 熱量極高

但係推極，最盡都係排１１

而且呢個情況，我記憶中至少出現過三次
去到今次我先提出質疑

但係都可以比咁多人屌我係鬼...

個Post屌緊Algorithm喎

今日成日都好奇怪
好似返番去3個月前
多左好多膠post
啱啱睇最新
過半都係9up
冇晒focus冇晒重點

自從過左被DDoS之後
開始奇怪
過埋91
完全唔同過往3個月嘅討論氣氛
大家睇路

係咁推,都推唔到第一

我講果個POST 95%係Unique user

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

我都R晒頭

因為d撚屌去曬推太子事件

終於搵返再詳細少少嘅解釋啦
特別係呢點
應該就係樓主最疑惑個點

拎CCTV個法律post
推極都推唔到上熱門

明明各位手足就積極搵方法
令仆街港鐵解交出cctv

麻煩大家集中火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

有冇諗過其實唔係連仔問題
而係好多人心底其實仲係港豬心態

系統目前亦會納入以下數據作出計算：
- 會員被block數
- 被已登入會員舉報
- 被追縱數
- 收到嘅正負評

姐係如果開po個個比好多人block 收左好多負評 比好多人舉報 都會難上熱門

無人得閒理你條傻鳩 過主啦

推呀

你#9個回覆想屌唔俾依個post上熱門，
依家上左熱門又屌個post高rank，
你到底想點先滿意？

Pish

係

咁講啦，我提出個例子Post

當時出Post時間只有 1個鐘，唔係琴日既Post

每小時1200個留言，以流量計係應該至少Top10
某D膠POST 得100留言，早開啲，上撚左Top 3

大部分留言係Unique User

P牌比率同其他POST一樣正常

點解我講果個例子，
係上唔到熱門Top10?

喺我提出果個例子有咁多客觀證據下
點解仲會有人覺得我提出質疑係唔合理？

應該計rate of change
開post 10分鐘 50 正皮 50 回覆

可能熱門高過 20分鐘 90正皮 90回覆

我果個ＰＯＳＴ係UNIQUE USER

唔係淨係一個人推左1800個留言出嚟

721 831

907 入機場
908 美領見

又真是，唔知點解今日好少政治post

咁我講果個例子 Rate of change
10分鐘有600個回覆

係高過其他POST好多
但係上極最盡都係排11

嘩

其實最近多左好多廢post
啲文宣 行動 整合 法律援助 國際戰線 重要post沉曬底

我都有留言嗰個post, 見住嗰個post勁多人留言，但推唔上我都覺得奇怪

呢樣就係我想帶出既問題

點解果啲對運動有意義有價值既ＰＯＳＴ，有時係上唔到熱門頭十

但係呢個POST 。對成個運動意義低，居然咁易上左頭五位

同意，試過幾次post唔算好熱烈都推左上去

俾啲禮貌得唔得

連呢個post都高過果個post熱門,真係搞事

輕push

可能慣咗對牙早個態度
不過我都有D好奇 推一推先

交待否則屌你
信你還信你，屌下都要㗎喇

點都唔割連仔
信任連仔

?

仲有另一樣野
叫撚左幾撚耐
將遊行抗爭日程置頂都唔撚做
到而家都仲要人手推post
覺唔覺成件事好落後好on9架？

連仔將所有針對共產黨po置頂啦
同埋8/9宣言要講脫共
三個月都講唔到重點

依家打緊仗,希望連仔幫幫手

屌那媽咁你咪躝出去時事台睇囉

咁其實lihkg無打正名號話支持抗爭
同埋咁多行動 要置頂邊一個

呢個post排名仲高過嗰個接近3千正評、2千留言嘅post咩事

以前係舊登我直屌阿JOE老母啦

連尼住我淨係叫佢出嚟渣

係

價值上呢個POST係低過行動POST

唔撚明點解討論人數少咁多都上左去

係咪因為p牌嗰啲唔計

爬文啦

但果個post都多唔係p牌推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

係,相當奇怪，而家沉到去排２０……但明明討論熱度高過其他好撚多

我諗其中一項係根據回覆長度同引用留言次數
即係如果成個post留言超過50%都係推同表情符號
有得上都偷笑

另外我諗最大因素係人哋click入去嘅總數
嗱 連登有三十萬會員 我當活躍有十五萬
你可能係得幾千人睇過 而覺得有用需要推得二千個

另一啲垃圾標題/eye catching
可能就引到以萬計人click入去 仲未計CD-ROM

得罪講句 我都skip咗你個post無click入去

而且有無用係好主觀
另外你個post啲正評同留言對比今日熱門
其實唔算得係啲咩

咪撚再推呢個Post，仲有良心嘅就入黎幫我推Post

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

我唔係要求上top 3

只係覺得上唔到top 10係好撚奇怪

明明符合哂所有熱門條件

佢好似係計click rate

入黎幫我推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

推一推

但有啲POST 明明標題客觀上唔吸引，內容又無又膠，留言得１００以內，都可以入到頭十

呢個係我提出質疑既主因

正 負評、瀏覽次數、留言
呢三樣囉
樓主

知道個algorithm之後五毛更加易洗板

計埋會員同CD-ROM
咁你點知人哋個post click rate低過你

總之連仔如果需要錢
叫大家捐俾你好過
唔好出賣兄弟
唔好收共匪果舊錢

得罪一句
下下只睇熱門係on9嘅舊習慣

不嬲都時事台同熱門兩邊轉黎轉去睇

[Sir This Way系列] 丹麥國會議員已經開晒聲撐港, 只求Retweet引起歐盟關注!!

唉... 演算法係死既 人係生既 如果你用一個post 既價值呢啲咁主觀既睇法黎判斷係咪應該上熱門 咁咪變左政治審查囉

連登刻意將行動post 優先推到上熱門咪又係政治審查 不過係有利於抗爭既審查

成個團隊日日都通頂擋黑客擋呢樣擋果樣 鬼得閒針對你咩

行動post 真係故意推唔到上水 你就唔會見到6 7月咁撚多人出黎遊行 連登亦被指做抗爭論壇啦

連登創壇以黎都解釋左咁多次個演算法係唔公開亦都唔會比你地捉到路，都仲個個月都出啲月經post 出黎屌 唉

唔滿意咪返高登囉

屌你同我入黎呀！
仲推！？

連仔都屌

Admib講過正負皮冇影響

吸引？演算法識得計埋你個post 吸唔吸引有無膠既 同支那有咩分別到時你仲驚啦

搞衰連登 最大得益者係邊個？

利申先:
你可以起我底
我之前都有提出過有關熱門post嘅問題

如果我無估錯 admin一直都係計click rate
所以就算點推post 多正評都好
但其實可能唔會好多人睇

反而啲juicy post 就會好多人click入去望
所以先會有標題黨出現
而標題吸引 就會好多人click入去睇
所以好講會員自己自律
一、唔好做標題黨
二、忍下手 唔好睇膠post 睇多啲行動 有用post

理解樓主你嘅質疑，
但我唔會覺得係有政治篩選
反而係本身上熱門個計算方法 有無需要改變
同會唔會
俾「有心人」想用連登做大台 or 鼓動佢哋想帶嘅風向

咪撚再推呢個Post

未必，我之前舊account 瘋狂自推，無其他人留言，都上到熱門

搞清楚係好事

入黎幫我推Post呀，樓主係鬼

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

喂喂喂

政務台啊

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

可能計算方法改咗 或 大家睇POST習慣改咗

On9

收皮啦, 如果連仔聽你講, 公開咗
啲5毛post實多到你唔信

連仔大是大非嘅做法有目共睹
咁耐咁多行動post有冇賣過手足

總之我信連仔

入黎幫我推正經Post，咪撚再理樓豬條仆街

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

以前唔係講過係睇點擊數咩

屌你老母 連仔幫咗我地咁多 點解仲可以懷疑佢

樓主唔好嬲啦
我估上唔上熱門，係同click rate 或留言有關
我見你之前個post 雖然多留言，但好多都係push 或 傳啲icons之類，咁可能會影響上熱門都唔出奇
連仔幫左我地好多的了，前兩日係咁俾ddos 攻擊，佢都盡量維持服務

聽講連仔條水喉喺大陸黎

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

樓豬我屌你老母

不過都知連仔已經幫左我地好多
利申：核爆都唔割

回應會員對本討論區評分系統及對管理團隊的各種查詢

我們亦留意到有會員誤以為主題正負評分會對主題「熱門」有直接影響，實際上我們在很早前已作出調整，主題的正負評分對主題的熱門分數並無任何影響，因為我們很明白會員使用正負評的原因及目的有很多。希望大家不會單純以主題的正負評數量作為判定「認同」人數，應該同時將會員的回覆留言及意見納入參考。

Blocked 分化佬拜拜

呢個傳聞已fc咗係高登打手生安白造老屈
當然可能你就係打手啦隔咁耐仲提
希望你只係被誤導
唔係嘅話記住呢個世界係有報應

我試過開post 4000正評 幾百回覆 ：
點都係第二頁

第一頁嗰d就 冇一個過1000正評 都係幾百覆

懷疑cd romclick入post睇都會幫手推
有時d j圖標題post 冇人覆又冇正評都長駐第一頁

連仔撐咗咁耐都比你屌

咁連仔個演算法可能比五毛破解左

所以我已經睇吹水唔睇熱門

原來已經有post解釋算計
政治審查呢句指控太仆街
不推文回覆

入黎推Post呀，樓主係鬼

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

唔比你咁講我連仔bb

係嘅話 你個post沉左十世

成日推返2日前熱門上去

成個運動你做過乜野？憑咩態度咁串？

有問題問下就係鬼
鬼你老母
同話屌飯民就係鬼果啲一撚樣

唔做又話人落後on9
做左又俾人屌大台 憑乜
仲有連登只係普通論壇黎
唔係打正旗號做依啲野架

一來我撐連仔
二來公開條式咪仲難推上去

好難，五毛三毛警狗全面入場

有冇諗過
置頂咗出咗事，連仔有機會負上法律責任

就係冇審查先會有膠Post 上熱門
我諗連仔立場已經好鮮明
大家覆少啲膠Post 好過

有冇搞錯 連仔特登為咗呢次運動連廣告都唔賣
搞P牌制度、不推文回覆擊退五毛
仲要出心出力諗計面對國家級網絡攻擊
咁都鬧得落？
不割蓆 不分化
最多係唔理想 可接受 可以改善

而且有敏感post無啦啦消失咗

集思開學有咩欺凌方法

個post好多人留言，過兩日唔見咗

咪玩啦
任何演算法都可以比人操作
你要記住你面對緊黨國機器
佢地係夠AC帶風向
我地要加油

連仔幫我地擋咗咁多嘢 你仲要捉連仔係鬼???

連仔要出賣你 一早交晒你資料番終國啦 ON9

你咪撚on9 啦，審查條毛咩你隻分化狗

我屌你老母啦
連仔出左咁多力都鬧
你覺得演算法唔好，你可以比意見
但你質疑佢別有用心，是咪諗多左

公開仲仆街，以後唔洗玩

你以為你邊撚個呀使同你解釋？

喺另一個post出現之前冇乜負皮，而家

唔跟你意思上熱門 就要比你批鬥？

做乜春又屌鳩連仔

On9跟本係用戶問題咪撚賴啦 係嘅話你依個po點會有人理

因為我善用起底功用睇完你咁多個post
所以知道你是一個打手，
若要人不知，除非己莫為

我屌撚晒你地老母啦

屌 呢個真

係太撚多3毛推垃圾po 關連仔咩事

有點樣嘅用家就有點樣嘅論壇
仲有唔好覺得你篇野好獨到，trump一出招嗰陣twitter已經瘋傳點利用單野，連登前幾日熱門又有提過，你重覆番人地啲野，冇獨到見解同news，咁咪沉囉，檢討下你自己先啦on9仔

Hello高登打手

屌，連仔唔洗理樓主，公開左咪俾中共洗版

去到今時今日仲屌連仔 連仔係鬼你班on9仔全部俾人上門拉撚晒啦

👻睇完都唔明

連仔好難個個po都mon 點都會有個演算法 而演算法點都會有啲漏洞
上幾次連仔有做到野 例如831光速整好連登 同埋有次遊行取消廣告加快上網速度 比起淋病有誠意好多
不完美 可接受 要改進
但都希望連仔出黎交代下 釋除大家疑慮 畢竟連登呢個平台真係重要

PUSH

我屌晒你班連登仔 戰術post永遠推唔上

我啲post冇一個上到熱門

回應阿

PUSH
對家洗帳嚴重左？？

分化撚